有冇巴絲打係日日都食零食

又或者經常食 薯片甜品等零食

我夜晚可以唔食正餐，但好中意食雪糕薯片

揮手

我黎

體重有冇一直上

有冇肥咗好多

好快死

身體唔多好 好少運動
內臟脂肪應該幾高

冇巴絲係咁？
仲要飲酒

日日做運動 一日都唔敢抖
都係重左1k
啱啱食完雪糕
點解肥閪忍唔到口

好辛苦一行百佳惠康
就買幾包薯片

可唔可以一齊戒零食

無 但覺得好唔健康

仲要一食可以一大包家庭裝食哂

香港啲零食真係又便又好食成日當早餐食幾包餅加幾粒朱古力就係我嘅早餐

月巴

每日啪一罐番茄薯片

差唔多日日都食，特別留多左時間係屋企一悶就食

我反而冇
但係都係有少少肚腩同肥仔波